推出之後先講就無意思，等我大膽預測一下下集機戰og嘅劇情啦

由於唔知邊度睇到話一個平行世界只會出現一個英格拉姆，再加上機戰alpha外傳個大地神仲未出現，為咗實現r男劇情，應該會咁：一眾人同巴魯馬帝國打，打打下唔知點解去咗另一個平行世界，跟住就行r男劇情，再同闇響介打，之後最終boss就係大地神，最後得到英格拉姆幫助下返返去原來世界，呢一刻所有機都未換新機，完

是旦啦, 打靈帝呀嘛
總之出返alpha 3, W d人夠啦

搞錯，原來係阿瓦鲁格路米路

如果行外傳路線唔會有靈